这里是美国最好的硫磺池远足路线。 美国温泉的25个最佳远足|eriley | 2022年1月31日|Outside Online 
 让蓝色的火焰从活着的硫磺中升起，当她感受到冒烟的硫磺的触摸时，羊会大声地咩咩叫。 古罗马宗教|西里尔·贝利 
 你曾教导软弱的人和受苦的人将硝石和硫磺混合，可怜我长久的痛苦吧! 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 我还不习惯硫磺，但我愿意用蚊子换硫磺烟，给点靴子。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 发现巨大的黑色石英壁架，看起来像火山时代的硫磺茎，但可能是铁。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 硫的气味有破坏稻草颜色或使稻草变白的效果。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利